有冇人因為武漢肺炎攪到精神緊張

呢個星期日日睇新聞，真係好驚同好嬲。口罩又唔夠，成日上網揾邊度有。自己冇唔緊要，好怕兩老唔夠用。依家攪到個人好大壓力，發惡夢自己中招。本身身體對壓力好敏感，依家有眼眉跳（幾年唔跳，今日成日跳）、出風疹一直唔好、一睇新聞就心口痛

我係咪太誇張？

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

覺得幾刺激，等咁耐大洗牌，就係等依家，最好死多啲人，你話我都有機會死，係咁啦，世界就係要博，實贏未輪到你玩

你冇誇 我都係好驚兩老有事
個政府咁樣應對我真係覺得好失望
為左同大陸接軌可以去到幾盡？

有
呢幾日情緒開始失控

其實個個都好驚的
記住做好日常清潔就得 唔好太緊張
勸洗手 口罩4個鐘換一次 消毒電話 冇咩事唔好去醫院 人多一定裂戴返口罩
一定要提埋兩老

支持黑衣暴徒嘅人，求仁得仁，大陸人成功攬炒港燦，不是開心都嚟唔切嗎？

好驚 人地喺隔離咳一咳我都彈開 已經取消晒所有約會 又要驚屋企人中招

我都好驚..只好做好保護措施
戴口罩..保持個人衞生

自從回歸後，未曾對呢個政府有希望

我有諗過唔好睇咁多新聞會唔會好啲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

Thx bro

我一睇啲關於支那肺炎新聞/諗支那肺炎就想作嘔。
冇晒胃口。
好眼訓都訓唔著， 訓訓吓會醒。
洗手/噴火酒搞到隻手爆晒刷。
我平時有潔癖，而家就更加緊張，係咁噴火酒。我就快崩潰

唔好諗咁多 壓力太大都影響免疫系統 變成焦慮都唔好
做好預防措施好似上面咁講 同唔好未洗手就掂口眼鼻 希望大家健康平安

Relax, 希望呢啲日子快啲過去

我反而想家中兩廢老快d 中招
每年流感都提佢地番到屋企用洗手液洗手，唔撚理，仲嫌我煩膠
到而家肺炎咁大單番到屋企都係搵水沖下就算係咪痴撚線，屋企仲有個細B一齊住

希望各位巴打絲打身體健康

（黑警林奠陳肇恥等除外）

P

過咗半年都無事
區區肺炎算甚麼

我
不停洗手 久唔久就噴一次消毒噴霧
人地唔洗手會好驚
坐私家車都覺得會有機會奶野

我sydney巴
心口少痛+少咳 不過冇發燒 有食欲 四肢有力
好撚驚呀

有 我都係 嬲到喊

Same

梗係開心 最緊要班垃圾藍絲做人要有骨氣
信政府就得 千祈唔好學暴徒戴口罩咁無用